今時今日重FF 解散警隊

大家明唔明，佢地無限金錢mode
有無限兵源，符合正常期望嘅新兵愈少，黑警比例只會上升。

大家係要想辦法反滲透，向新兵著手令到未來黑警比例下降。裹應外合呀明唔明，舒特拉係咁樣救猶太人，墨西哥毒梟係咁樣走粉。

阿爺都係用依招怒加毅進狗比例。
英國人即使有錢有武器都係慢慢溝淡當年嘅貪警，冇辦法一獲炒起晒。

今時今日打得咁爽，係因為合符正常期望嘅人意興躝跚， 俾黑警調去守水塘，俾市民屌走。 咁將來會點？ 就係守水塘都係黑警。

同香港俾人滲透同一邏輯，係呀依家已經俾五毛廢老溝淡晒，我地係要改變洪流阻止滲透而唔係全部香港人離開依度

此消彼長，今日割五城，明日割十城。
咁輕易放棄依條主線任務？
你打AOC 讓兵營淨係生農民有咩用？

推

2014試過啦，結果呢？

不要說"推"

試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

只係想講,警察咁多年黎都係黑警,唔關政治事,要ge係削警權,降警酬

人夠唔夠多？ 最終仍保持初心有幾多人？夠唔夠高級？ 拉唔拉攏到更多人？暗中幫咗幾多？

今日敗局係因為以前嘅棋下得唔夠好。
今日嘅棋再下錯，將來一定更慘烈。

都係個句，配槍就三萬支，幾多支指向你依一項主線任務，唔能夠輕易放棄。

阿爺遲早統戰埋消防醫護入境，再唔預備定，重有咩棋可以行？衣食住行生老病死都任人宰割？